美國佬係威係勢兇咱們，咱們經濟根基紮實，今日恒指1點都無跌過，中華兒女將會笑到星期一早上

厲害了我的國
今日竟然冇跌

估到啦聽日都唔跌

只係笑到星期一早上，之後喊足十年。